仲有咁多垃圾連登仔睇TVB

打手黎。

逢有cctvh節目就開post扮討論

身體很誠實！

真係唔明 連大陸人都唔睇cctvb反而香港人睇

仲衰過大陸人

TVB冇曬廣告，係咁loop自己宣傳片，係人都知
但上星期上大陸，一如以往TVB廣告時段俾人地cut曬，播本地廣告，但都多左個起TVB都睇唔到的劇集巡禮式宣傳片係咁loop

今年最佳打手係......

block 晒班三毛

成個台Del 左

純粹俾面馬明其他人廢撚事睇

好明顯係打手
全部block 晒就岩

Tvb: 成功了

最佳打手候選人：

New_god_美斯

屈dee(帶棗兒)

睇熱門全部都係tvb